[COYS - 又要捱夜睇歐聯] 熱刺球迷吹水區29

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

捱夜睇西波

輸角？

Bd

好彩

nice topic

黑左

黑哨呀屌

我想問下Danny Rose係傷定係雪緊

好彩裝到呢下

屌好驚呀

bd今日幾勁

BD上身喎今日真係

BD好似唔錯
嘩 好彩 offside

其實冇off

onside

歐聯都有黑哨

球證

瀨左屎

Crazy標少啲波啦

傷

crazy成日走上去 漏空個右閘位

岩岩訓醒 想問下奧利亞踢成點

嘩屌

嘩屌黑哨足球

好彩唔計

有攻有守

BD畀人屌醒咗

10分滿分5分

球證都幫埋
生性啦唔該

原來主席轉會個時買左歐聯旁證

頂唔住就快手輸埋佢啦

睇撚住啊

Bd keep多幾場買件波衫印你名

V5呢球補多腳拎黃

輕鬆拎牌

隊長醒神啦

都係想攞波

咁遠射

靚波

好野

Kane !!!!!!!!!

yes

黑哨

又係左面

屌呢球要讚bd

多仔入網次數多啲

黑哨足球可恥

kane!!!

kane

弱點攻擊左路

係愛呀哈利！

Kane真係好撚勁

大力巨 assist

呢球bd走位靚呀

BD 回得靚

Goal

kane!!!!!

kane!!!!

3-1 咩事呀

9月係唔同啲

黑撚到

原來省到人

九月威力真係大

Aurier 左右腳都出到波...

屌 啱去左飲水btw kane好波

BD做乜咁撚勁嘅 又攻又守

eriksen靚俾

淨睇呢2場
rose出返如果無態都未必爭到正選

聽日又比人話黑哨

有啲驚個wembly

咁搞法會唔會紅架呢場

唔駛聽日啦

4射2中2入，kane中龍就有

無左ali d ball 直接d

Bd係咪同人地右閘互換靈魂

要不是我尋晚教bd點入攝 佢邊識咁樣拉空比kane

要好好珍惜呢幾場

bd勁過你喇
洗你教

心情有啲矛盾

點解肥普個樣仲嬲爆爆

對面兩下無辜炸糊
我哋第2球kane其實入波前有犯規
黑到

bd>you

要不是黑哨

湯匙右路用右腳斬中 聽到都覺得奇怪

親生仔無得出係嬲d

冇諗過呢個問題添

錯哂

肥普心諗 屌你老母如果唔係球證鳩吹

因為係wambley

痴線佬踢撚到翼咁
失位失到痴哂線

對面換人了 肥仔打算80分換？

因為踢唔到形勢足球U型傳球

超人咁勇

bd呢下搶得

湯根今日好醒神

今場黑到 真係贏咗都唔係幾好意思

son果幾球黎擊係dele處理既話
1定係死帶到落角球旗踩定個波再回後

無alli無uuuuuuuuu

終於有黑哨

嘩bd食左屎呀 癲左呀

肥仔葛斯

今日BD

BD 今日勁到

大賽球員

大力巨算好左
3m都係麻麻

射波都有埋

迷Ben

Bd最近2場食左春藥？

大力臣帶頭迫
幾遠都追ball

Bd 好搶鏡下

邊個反bd係假熱

屌你 BD....

成立迷賓黨

rose嚇到瀨屎了

靚仔

Bd爭表現想轉會？

bd都識起腳

山齊士幾勁

賓特納

冇

又一個百屌成材例子

50m 不議價即賣

又靚仔又好波

隊長 頂住呀

隊長

正常表現

死唔去

Son冇氣喇

大力巨下半場生咗好多

果然係fifa第五

隊長好勁

大力巨果release俾傾

BD靚仔好多

迪亞係咪傷出左 聽都無聽過佢個名

個心離一離

son

我哋仲唔換人
莫氣喇大佬

BD成才，唔知幾時到脆皮呢

隊長嘔血未

Toby咁多空間頂唔正

隔離換兩件啦，

成左嫁啦

下半場我哋7射今哋2

上緊連燈

下半場我哋7射人哋2

鏡頭一轉終於影到佢

肥人要換人喇

傳SON入左

超人同bd

換脆皮入黎爭表現

換son(冇氣)
dier(冇影)
plz

唔好呀
會輸

超人

如果縮後打反撃7x 分鐘好換SSK.

即刻輸返三球

唔知有冇高佬睇

寧願son換ssk

3m
jan

三米對住五個都扭

3米做乜9啊

Dier黃左都唔敢做野啦

超人打防中一定好過me

換三米做肉腸 大場比佢爆一卜

crazy下半場

D反擊好少少都入多幾粒

Btw aurier好好j
第一場正選咋喎

換dier 同 son 會好d

所以更加要換 唔好再死攬契仔啦肥普

我覺得佢已經好過脆皮好多

熱刺反擊就算鳩數啦

呢下傾一早比既話bd都可能追到

睇死佢換都係換SSK.....

想睇高佬

出黑腸未

身位 變速個下唔會輸已經

大力神差啲
btw bd走空哂

Bd好搶眼呢個下半場

半場開始睇
成隊做咩事開咗快鏡咁
BD咩事攻守都咁穩

脆：好彩aurier斬麻麻

屌你無角球

真係幾癲

Kane應該冇咩可能被換

好似射到bd

傳到PAT屎

我斬開比迪馬嫁

頭先大屎忽做咩比人boo

人地換3件啦

癲仔你唔好有事呀

唔好傷呀crazy

脆皮都唔後生啦 過兩招比佢就掂戈

條link突然死左

除咗斬波完勝脆皮

對面就蒞換第三個

肥普:上場咪換左人囉 今場唔換嫁啦 勝利11人

SON無氣 都唔換

不過好似無人懷疑過佢實力
個個都驚佢態度同痴線

son 無氣

80分鐘都唔換人
肥仔又係咁

就黎訓低喇son

捱住啊

Bd順到好似鳩斬都有咁

bd長傳都有埋

食角球證

下半場班人有黑哨加持上哂身

KANE爭D同一位置

踢撚死人咩

人地換哂3個我地一件都未換

差啲

肥普：我11個贏你14個

見到換ssk

屌又無角球

真係SSK

扮唔係黑哨

屌個球証 一早又唔換 等左咁耐
掉左先黎話換

獅王呢屌

爆下佢啦

換ssk 洛蘭迪入黎丫麻

講真除咗ssk都唔知可以換邊個 贏緊波出獅王又好似冇乜用

kane哥入兩粒
爭緊帶帽呀 唔換

真心希望SSK成才

Bd ssk雙翼齊飛

好波呀仔

son支力到

son表示:dllm肥普 我ot左15分鐘wo仆街

俾牌未

真係有獅王

我地今日唔係主攻，好難用洛蘭迪wor...

真係

超人呢下瀟灑到

kane一扭二

有高佬睇

其實70分鐘要換
肥仔又拖多10分鐘

老蘭

燒味

幾分鐘impress肥普

kane叫肥仔唔好換

獅王！

笑了 Kane要戴帽

等等 戴埋帽先

換咗

都係換左

咁樣我哋真係好難有第二個前鋒
買邊個返嚟都係出5分鐘
表現條毛咩

Kane 留返d 力踢史雲斯

想燒味要搵脆皮wor

仲要比kane叫唔好出黎

邊條仆街話多仔今場黑

son個樣

同問

下場歐聯獅王正選應該

有無人覺得痴線仔個樣好搞笑

累撚到 Chur死咗

都冇人講過 我地都知黑咗兩球啦

下場聯賽

最唔集中通常就係呢d時候

燒味每5分鐘 25m

今場chur撚爆晒

屌山狗二傳俾人攻

呢場波好岩佢打

岩岩mon多仔post冇啦啦有人話我地話多仔黑

前2頁

請相信後防456

講緊我地喎

我 ？ 我話球證唔比我地角球扮唔係黑哨喎

係唔係有咩誤會

係咪咩11個打贏人地14個
個個唔係講緊換人咩
今場都幾明顯係有啲黑

屌直紅

超人成場打得咁好 做乜鳩呀

仆街紅咗個。

咩事紅

咁都唔吹

紅牌

3場

咁都直紅

咩事

乜鳩

下？

佢本身有黃
但唔知哩下係兩黃定直紅

黑完係要還的

咁會唔會出新買果個中堅呢

原來兩黃 都好啲

有冇得上訴

咩料

上訴啦

屌 申請拎牌

無啦啦紅鳩左

咩撚野啊

兩黃一紅
都合理

呢下冇得講 佢多手拍人面

施素高真係 球証都幫哂你

提早沖涼

自己理解錯跟住屌我地話多黑

兩黃啫

兩黃一紅，停一場

提早一分鐘

停3場

SSK點解後備入嚟都爆唔起

真係好彩係2黃一紅 停一場 下場未對皇馬

Sanchez?

Ssk

ssk

佢可能以為自己越左位

射去邊

執撚左佢啦施素高

施素高萬歲！

屌你老母SSK 單刀

食咗豬油糕咁

算啦 越位無吹
入咗又俾人講

出緊

阿根廷 fxxxx

停一場都好d

科

on9垃圾熱狗
一攻就踢腳
同上兩年季尾對轟一樣
抵你一世無出色

Foyth

學生隊果個？

SSK，難得對面恁幫手助攻，點知對係⋯⋯

攪掂

死番出去啦傻西

投BD MOTM

一定係kane

嬲?

今場前面真係Kane carry既

一定係Ben

搞掂，訓教

我係咪發緊夢

超人停3場

SSK死撚左去啦

MoM: BD

V5下場對尼科西亞停一場

castro 幾多場都冇腳好波
耶莫今場真係打起左。有腳法傳波 finishing
係差打右邊冇右腳

對唔住累你輸錢

點訓得著

兩黃一紅 1場

好彩對尼古西亞

施素高條撚屌真係可以番屋企訓覺

Mon post撚留言留錯地方喇

唔好咁講呀....

前面有son幫左佢好多 今場出ali邊有咁爽

好在下場 唔係對皇馬

好似直紅喎

妹下妹下

我寧願對皇停 橫惦都輸

我投toby

直紅呀嘛

D外國評述話超人呢野犯規都唔係
睇下會唔會上訴

躝啦

係呀 起碼有得賴下

唔想真係456呀
123都好

關你撚事，條氣唔順呀
駛唔駛出黎隻掀呀

對面瘋狂屌我地

今日太黑

講返先
係黑哨個黑
唔好屌我

估唔到英超比人話11打14
歐聯又係咁

下半場個後防下下都穿既
踢到咁仲好意思賴球證

查比亞你條死廢柴可以早抖

espn寫兩黃
頭先都見球證拎張黃牌

兩黃喎應該

屌你柒公靜啲啦

正常啦，唔j今場

啲人永遠屌我地茅波，鐘意親都唔係好人

就算計埋球offside比佢都3:2

牛ching,請你將查比亞百屌成才

對面係右閘位好柒

呢條廢柴我真心想佢收皮

講11打14都可以冇啦啦屌我地話佢地黑
球證幾時得番3個

但班人又會J馬體會

4424加多埋個龍點都仲唔會係14喇下

講緊肥普唔換人呀屌

KANE第2球入波前有D犯規拉跌人
第一球人地炸糊，奧巴有意識去拎波仲起埋腳(雖然掂唔到)，可以吹
第二球人地炸糊，明顯冇OFFSIDE，黑

慳番啦
就同熱狗年年可以慳金章錢一樣
唔洗笑阿妓啦
點踢都係下三流
歷史都無得J

呢d球迷踩低對手去抬高自己 以為自己好撚清高

係囉 點睇都係講唔換人
個陣岩岩多仔換哂三個 我地一個都未換

黑哨都黑到咁撚囂
收皮把啦

唔敢面對 唯有賴球證

人地輸波講咩都唔like 啦

好撚on9佢地自己理解錯仲話我地兜

其實係邊位巴打講
搵唔到

囂在那

屌你老母啦 唔係你地黑撚走第二球駛撚壓晒上去咩
作客和左仲同你對攻？黑哨收皮啦屌你老母臭閪

岩岩check 左uefa 官網係兩黃一紅，停尼科西亞個場 only

我覺得今場唔太mma啦
對車果d先叫狼死
kane黑左球，加番auba果球
當2:2啫。
佢地下半場個後防膠到無眼睇，
我地贏點數

十足十d小學雞要鬧贏場交咁

你試下作客多仔一開波俾人黑鳩你兩球睇下你隊賤種個後防穿唔穿丫 智障仔

痴撚線 我地屌緊領隊肥普唔換人 做咩又屈9我地

算啦
應該好多人輸咗錢
大家忍下

柒公係弱智嫁啦
今場堅係黑左

認黑哨又話囂
唔認又話我地黑都唔認
真係講撚晒

係我表達得唔好對唔住

係MMA你地又點
係黑你哨又點？
收皮啦！輸錢過主啦

嬲嬲地爆閘入黎見到11打14 忍唔住啦

咪鬼理佢地
佢地無野搵野黎講

#224

我地條後防有無俾人黑鳩都穿架啦

我覺得好撚有問題
我可以認隊波矛，但唔會自認黑
球證既事，關我地咩事？
你當熱刺係咩大會，有得歐聯黑人咁勁。

梗係贏點數啦
又拉又推
Mayweather都輸

是但啦
當做善事俾佢地入嚟吠下啦

唔關你事，我地個個明

原來係你

自己睇錯仲屌返人轉頭要唔要寫論文

關你咩事，人地理解力高
原來我地踢緊4423
仲有個應該去左廁所未返

完全兩樣係無關係
9up到極點

佢地自己睇錯無下台階呀而家

笑4 發爛渣

入去同佢解釋都屌

成班人爆閘入黎柒

自己碌下上面啲人講咩啦
或者你咪當我係囉

Dier

新陣 4423

明明係佢自己火遮眼淨係睇1句
唔理前文後理
係到賴9我地
下次洗唔洗1個回覆入面詳細解釋埋比你對家睇

輸波屌鳩人黑哨，你話羞唔羞家

講真你話今場黑真係冇咩所謂 始終黑鳩人一球
但屌你老母咪撚作野屌人啦

係囉認未好囉
反正歐聯遲早都輸
返英超做二哥三哥未算囉
你地慣過阿妓架啦

紅左個 計埋球証咪14個 咁茅一早都預左紅嫁啦 唔洗兜啦

咪你囉，成場隱形

仲死撐緊話3個人

仲有個去左爆石計

其實球證有4個
如果真係屌佢哋黑
嗰位巴打就會話11 對 15 唔係對14啦
班多狗係咪輸到連基本足球規則都唔識

轉會費唔夠買4個球證
買住3個頂頂先

多蒙特不如叫阿爾克馬爾，數唔都識計

係球證黑左多蒙特
你幫球證攬上身覺得自己就好撚公正
人地會覺得你係唔同d 既熱迷啊？

點解我地個個都明
佢就點極都唔明

拿 某會然今日之前好似冇係多post出現過 分分鐘係英超球迷黎 我就入黎屌鳩柒公既

戇鳩鳩 話淨係計球証同旁証
幾多個計佢講啦咁

其實係我地唔明
可能球證真係得3 個
孟德拉效應呀

咁又唔好話埋全部人 都係得一個係到死撐啫

可能佢地唔熟悉肥普係個唔鐘意換人既教練黎掛

輸撚死你呀，逢賭必輸 賭到你咁無品

放心我地有時自己人都會屌下七公

我覺得好過懶係覺得同球證冇關啫 始終今場最終受益者係我地 點屌球證 人地都會屌我地黑嫁啦

無人會咁諗，個個都會屌得益者

嘈完又點

訓啦大家好嗎

我唔瞓喇
直接等聽朝返工

訓

班人痴痴地唔誁弓道理，訓教好過
BTW COYS

其實我熱比人標籤左係mma，只要有少少黑少少矛就會比人無限放大，算數啦，幾時有見過鬼佬話我地mma 嫁

利申：今場係黑，alli 係殘人

攞左3分訓唔着

之後唔會再有分了 好期待呀

明明果頁既話題係講緊son冇晒氣
肥普都冇動作話想換人
但果時親愛的多仔已經換晒3個人
所以果時先講笑咁講話11打14個

拿 寫左段文字解釋啦
果位多迷肯睇解釋未?
唔好再屈9我地落井下石好冇?

連登仔最識波是常識

人地要面架，3個球證就係3個

去公海睇咗轉
多得利記和波
其實冇咩人理我地黑
果然WFC

好正常 冇人理先好

澄清完就算啦
訓啦大家 訓過好夢

咁咪要企硬囉
佢地中意撈埋黎講，唔等於要認渦
球證廢所以一邊得益，一邊被球證黑
我地只係被動地好彩，賴我地做乜？

其實有冇人覺得近兩場Bd係醒番哂

唔好咁講
當下次自己俾人黑果陣 一樣會屌晒鬼

今季淨係買主場波衫算
但係印邊個好

自己

我唔靚仔 carry唔到個33號

事但啦 邊隊踢得比較好咪值得贏
一樣表現輸黑哨就話唔抵姐

之前有件了
唔想重覆

山狗

脆皮

果下有情緒嗌黑哨實有
但我未試過完場沖入人地po 瓜瓜嘈
而且我唔會任人指控d無證據既野
完，唔講了

山狗同傾哥你地會點揀

山狗印出黎靚D

山狗 冇咁易同人撞

我反而覺得意粉印出黎靚d

意粉山狗3m都好吸引

Kane第一球慢鏡睇無問題 之後既入球更加唔洗講
美羊果球offside明顯包哂吹錯
另外果球雖然踢空氣 但明顯有參與進攻

其實依D唔算黑啦 係冠軍相既表現，歷年歐冠冠軍唔多唔少都有球證幫下手 都唔知有乜好嘈

出返去啦

fan post1個回覆有5個負評都係第一次見

宜家次次贏親波都會比人話黑哨，話話下都慣曬

屌 我地有唔止一球角球冇比啦
kane比人推落地又冇比牌
多仔不嬲都踢主攻架啦
黑撚左一球就要對攻
都唔撚知咩邏輯
根本就兩邊都有誤判

屌 又有人入黎扮fans留言

留意到公海好多妓寨既傻9因為
好有霸氣咁引戰

第一球kane識扭波既

3m

識印一定印少林囉

印BD
邊個話冇攻冇守

話時話有冇人知bd咩事 明明開季兩場都仲屌緊

唔知係咪反擊岩佢打多D

打起左信心自然好左

又或者咁講
踢順風波(都叫大部份時間領先)
好難有人踢得差既

唔知醒起身睇

我都訓過龍

aurier

訓左無睇
奧奧打成點

拳王呢?

脆皮可以安心打後備

R聯贏波留名 coys

會唔會仲好過walker

左腳都出到波
不過走位有啲問題，要夾耐啲先知

出波真係要練下先
右腳出同前幾季walker無分別

認真?

傾 - 過左8月既傾係無論點射都會入
son - 無得彈 今季啲first touch好左好多應該有練過
大力神 - FH遊雲 一拍就甩 SH好返好多但都係同平時有距離
三米 - 又係遊雲 SH好返啲但 無哂啲過人同極度易甩
dier - 成場唔點見人好似幫456閘左好多波 但其實我地多次比人攻門
crazy - 正正常常 睇落好似唔太fit 好肯去呢個好好
BD - 呢兩場既BD係唔係佢孖生細佬黎? 勁咁多...
4 - 仲唔同佢續約係唔係癲撚左?
5 - 贏緊3:1殺上腦 攻到勁前又後面玩波 張紅真係自己攞黎
6 - 除左有幾球助攻比人之外
隊長 - 美羊果球救得幾靚 但我屌你啦 車呢場你肯好似今日咁用腳就唔洗輸啦

獅王 - 好西班牙 會唔會唔夾嫁?
ssk - 法官大人 我無野補充

有冇精華？

波波池，lily-white

今朝未瞓醒睇賽果以為輸給3:1.....

望真D,即刻嚇到醒撚晒

其實今場最大意義係咪
熱刺開始破溫布萊魔咒？

到底啲人入黎扮熱迷再打啲on9嘢引人cap出公海係咩心態

你老母番去食屎啦仆街

諗起後日靠dele carry班扯哈友就

希望下星期杯賽出winks正選

quote錯

我想睇吓foyth

屌 sor
望到啲on9 嬲得濟 quote錯

I am stronger and better, no need to watch

邊個食屎

2:15訓撚咗

起身已經係5:15

quote錯咋

I am stronger, no need to watch

有預感肥普對鍠會完全放棄

but shorter

杯賽直接用2隊算數啦 無謂晒力
gxxxxxxza
tripper foyth dier kwp
winks 意粉
光刀 dele son
l18

打10 0 0 算啦
btw琴晚終於睇到肥普肯放棄主攻，效果都唔錯

son都唔鬼落啦 用嗰新仔仲好

edwards

心情仍未平服到
不枉捱住夜睇波
Ff如果alli冇停賽 一定正選 佢出既話正常唔出son 究竟打唔打到琴日套防反form
肥普戰術大師 令大家跌眼鏡 以為佢實硬頸照出脆板
奧利亞

件脆皮最好唔好再出現

巴打瘋狂追擊脆皮

嚇死人咩個心離一離呀.JPG

出細walker 好過啦

杯賽出多D幻幻啦
尋晚青年歐冠比賽
件bennent 同4 號佢幾好j

今年再四大雞胸就星散，盃仔都唔可以放棄

佢地要既係發洩唔係認唔認

我係 Fb 見到佢張相都想嘔
呢條友車仔同般尼果隻搞到冇左 4 分

誤判係有既,奧巴美揚 OFFSIDE入波個下真係 V5包左

艾歷臣d體能真係幾勁，由上季開始接近場場踢足
仲場場跑最多

出alli死硬
比佢hold一hold乜快攻都唔洗打
大力臣dembele 都甩成咁，出埋佢控球率唔知有無3%

尋晚J片

Serge Aurier's Spurs debut by numbers:

100% take-ons completed
5 crosses
3 interceptions
2 tackles won
1 chance created

via Squawka

100% take-on

crazechild

睇live又唔覺佢咁好既

下年星散大把時間出

take-ons幾多次先...

而家條3中堅真係掂掂地
sanchez連auba美羊都跟到
a4 唔洗賽跑，睇準機會機乎次次鏟到波
v5 鬆左仲可以帶波殺上去

有球失位失到傻 美國仔單刀飛機左

長遠睇係執中場中
dembele 老
dier 柒,衝動
SSK 海鮮
意粉 傷病
winks 無經驗

barkely

講柒同衝動DIER拍馬都追唔上呢隻牛

No巴克利

我刺真核,下季實走

Christian Eriksen has provided 20 assists in all competitions in 2017 which is seven more than any other player in the big five European leagues.

(Opta)

Dier真係唔知點解越踢越柒

唉,如果去皇馬,可唔可以換番個摩迪返嚟呀?

諗番轉頭,個時一開始簽DIER係唔係話佢係右閘?

大師兄得唔得

兩個都老喇bo
後生d得唔得

大家又唔記得咗我地有阿根廷魔翼啦

皇有asensio 拜有james
最大機會係巴搵佢接小白班

原先好似當係第三中堅

奧利亞好肯個波向前傳 好小回傳 呢樣好

我地又唔似猁咁有骨氣....人地可能開個50M磅 光頭佬已經拿拿臨放走左嚕

大師兄廢左架啦,要番摩迪好過

換高華錫好嗎？

摩迪都佬啦
高華錫

最好就唔走啦

永續大力神

迷普黨比唔比佢入黨

要阿辛 isco算la

講到有得揀咁

利維肯出錢人地都唔肯黎啦

WINNING D.山狗 成80數值

speed 得78 jump又係7x
我已經效左做85

查比牙幾多？

60都比多喇

賣撚左佢

78

我打左幾年FIFA寧願拎 dier 打右閘
從來唔出查比牙

賣啦

edwards得5x

用佢換番獲加番嚟

通常係西布朗、新特蘭呢 d 球會報價 $2500000 買
根本唔值錢

想幫BD含

呢兩場型晒

而家踢過國家隊點都會升值咗掛

岩岩見條何wayne 講我地，聽下，但真係笑撚死
話我地既反擊係首本名曲
我地屌得最多就係唔識打反擊
次次唔係拖慢就自我終結
好心無睇波既就唔好亂講啦

七公又屌少林又含BD

佢成日話我地無整體意識

鳩up交下功課 唔洗認真喎

下個大傷會唔會係bd

拉美拿呢？

公海有post吹奏緊Harry Kane

曲線緊都睇唔出

真係睇唔出

一定係葡萄

出post 嗰個Diego_costa好似嚮軌連操都無得跟

佢咩人都9up嫁啦 唔好咁認真

大家記唔記得上年季尾脆皮同walker輪住出，兩個表現都好好，脆皮更加用左幾場就追平walker大半季的助攻數。而Davies 就趁rose受傷，近幾場都有超水準表現。

有時球員就係咁信心係愈打愈有。脆皮早幾場連續幾個失誤，搞到冇哂信心，而家連最拿手的傳中都冇左；Davies 而家打起左，分分鐘連rose個位都搶埋。

時也命也既野

Del AV前share出黎先ok

咁都bin到

西園寺巴打

麻煩將今日出果套宇都宮同三上刪左佢

Kane完美屌打一眾宇宙隊前鋒

得啦得啦 兩套呀嗎!
SNIS-919 PRED-010 無seed得番號自己上網搵
del片 是為了down更多的片

今季準備擦金靴？

老老柒柒,雖然KANE有唔小破悶局入波,但係我硬係形住佢更多入波係錦上添花打落水狗而黎....

上季最後兩場入七球

仲有冇

巴打講三上定麻里?

唔係形住，係真係

放左上google 先啦

England's Dele Alli and Kyle Walker submit evidence to Fifa that middle-finger gesture was personal joke

Walker幫埋佢落台

咁大路google下都有啦

讓左個八月 打和super

Impressive performance for the maturity it showed - Spurs got caught out in Europe last season by pressing too hard at times, leaving gaps and getting done on the counter on the big pitch at Wembley. Playing a bit naively, you would say.

This time it was Spurs showing some street smarts - soaking up the pressure and then smashing them on the counter. As Dortmund tired in the second half, Spurs took control of the match and saw the last 30 minutes comfortably. Was a "grown up" European performance, something this team and manager needed to show they were capable of.

Fernando Llorente also revealed after the game that his reason for choosing Tottenham above Chelsea on transfer deadline day had been the personal and late intervention of manager Mauricio Pochettino.

“The truth is that Chelsea have been after me for a long time but at the end you know how this works,” he said. “At the very last minute Pochettino called me and convinced me [to join Tottenham]. The Tottenham project is impressive. They have done very well in the last few years and I think I fit very well with this project.

"It is clear that Pochettino played a very important role in the decision. I have known him since he was playing in Spain. There is even a nice anecdote because I made my first-team debut (with Athletic Club Bilbao) against him at San Mamés. He was at the end of his playing career and I was at the beginning of mine. Now I play under him at Tottenham and I really want to give my best."

肥普

肥普: Now it is your turn to impress me

後防多咗山狗好穩陣 仲解放埋toby嘅長傳 如果個日擺Dier落三中堅就死得啦

比人話mma都抵，打出名堂先
等d 世界級球員黎先慢慢洗底啦

睇左山狗兩場，終於明佢點解值40m，仲要咁後生，果幾年真係60-70m放比宇宙隊都得。

Kane入親都係弱隊，對強隊好多時腳軟

點定義強隊? 同市果隊算唔算?

好鄰居？

咪2^2囉

未完美啫 對轟對妓對獌對利都好似入過 係爭鏝
岩岩場多仔都有入啦

對鏝都入過啦
反而係好似卡迪夫城未入過

依隊依家難啲撞

如果無買，係雪馬
我記得有下山度士撞到auba彈開左
爽過射野

山度士

香港名宿

Dier 有價好賣 拜仁仲有無興趣

山齊士fifa 有81

勁過dier

出左

好合理

dier而家已經變咗奧沙咁嘅定位

咁咪唔駛傾守龍

通天老倌 執屎佬

son 82

dier 今集82

Alderweireld focused on football, not a new contract

There may be speculation around his Tottenham future but Toby Alderweireld is solely focused on his performances on the pitch.

Toby Alderweireld just wants to help Tottenham win trophies as he leaves negotiations over a new contract in the hands of his representatives.

The Belgian defender's current deal with the Premier League club expires in 2019 and although Spurs can trigger a one-year extension, such a move would reportedly allow one of their key men to leave for just €25million.

Stijn Francis, the player's agent, stated at the start of September that his client deserves "a correct contract" or a move away from the club.

A relaxed Alderweireld, however, won't allow any uncertainty over his long-term future in London to affect his performances on the field.

"I am trying to focus on the pitch, trying to help the team, give my quality on the field – that's important and the rest will come," he told talkSPORT.

"I have my father and my agent who are sorting out that kind of thing.

"Me, I am here to play football, to win things with Spurs and to give my best for the team.

"I did that from day one and I will do it now as well."

係咪即係再次雞胸就走

山狗 CB 81
Diet CB 20+RB 31 +DMF 31=82

邊到有得睇

futwiz

改名叫82dier算

咁低

但用落屈機
鬼佬fifa 叫佢sonaldo

我愛賓戴維斯

每一日J

成日睇撚左蘇達度

迷賓黨

痴撚線 pace得71

有冇手足知邊到有而件training kit賣？
我上淘寶見到有，不過唔知信唔信得過

唔自爆 有件球員畀嘅

fifa班人盲架

件第三作客香港係咪唔會咁快有？

香港根本冇得賣

每一日J

聽晚就"屌你柒Ben, 躝啦仆街"

有冇巴打有玩premier league??
黎緊呢wk triple captain左kane
麻煩好似近兩場最少入兩粒

kane可以擺到季尾

希望有啲進步啦出番黎
唯一既隊波既異數黎

多仔今年幾個新收購Toljan、Yarmolenko同Sancho之前都傳過我熱，當中前兩位更加有於早兩日的比賽落場。唔知佢地見到我熱的強大之後，會唔會後悔

比人㩒住屌 靠兩球問題波贏有幾強大

問你老母

利維估陣容@2017/09/16 v.s. Swansea (Home)

因為週中聯賽杯會對班士利，應該會收哂主力～
所以今晚應該Full Team上陣～週中休息。
前後鐵三角應後都係走唔甩～
中場中有機會出SSK,
好似愛華頓個場咁，走上前拉空位置。
Llorente後備有機倒戈，Son 都好有機出黎。
留意下對面新兵Sanches，同我地一班舊將～

COYS.

肥普性格 應該唔會出aurier 暫時比佢地兩個輪住出

wym幾時好返？

我覺得今晚會收大力臣出兒子

(補返) WYM aims 呢兩個星期出返。
TEAM NEWS: @VictorWanyama (knee), Danny Rose (knee) and @ErikLamela (hip) miss out. @gknkoudou back in training after injury.

快啲好返啦，想睇真full team
隊長
Crazy 456 rose(okok 依家既bd都ok）
wym 三米
大力 dele
kane

諗起都

son轉屌你

拳王無得踢歐聯一定用盡佢

Lloris

456

雪糕筒 Dier SSK 雪糕筒

Dele Kane Eriksen

大力臣唔會今場抖啦
個人想winks 出多d 同dier換, 但肥普唔會咁做

sub useless dier plz

Winks⭕️
Dier❌

Ssk>dier>winks

其實winks冇咩特點，搶波同傳波又唔係特別出色，根本冇可能搵佢接大屎忽班。

想當初kane

Kane 到而家都冇咩特別，但就唔知點解成日入波

特點

ALLI都係
半場柒下柒下之後又入波

Kane好全能 只係冇一樣頂級

已經係依家陣容入面最平均個個嫁啦

大屎忽傳球太短 Dier太鈍 Wayama太硬

今晚應該穩陣

Llorente 同 Kane 有冇可能同場打
高佬最前
Kane 墜後做假9

應該都係勝利11人

Agger

周身刀冇張利反而唔好，咁樣做唔到改變戰略的 X factor

Kane 禁區把握力一流

射術頂級，有啲雲佬feel

llorente望下場飛機杯正選好過啦

11個人唔通11個都x factor咩 一定要有人做配襯

射術勉強叫頂級 但始終未去到上年上半季哥狗種頂級全能前鋒程度

如果遲啲會買個中場傳球同控球既運轉能力唔比大屎忽差 而又比winks好既 咁winks就可以

大屎忽唔係咁容易搵到同類接班人，又要波底好，加上無敵身位同唔錯的速度。

上年巴卡約高打歐聯都好強，但又係完敗比大屎忽。

邊有咁撚多X FACTOR
呢隻穩陣得黎又唔似馬神咁平庸

不過上年巴卡約高加法賓奴就壓嬴左佢
仲要大屎忽依種踢法一定係吃力不討好 數據上唔會好易比人理解佢有咩用 入球助攻又一定唔會有 人地唔睇波仲以為佢要黎鄧腳既 仲未計瘋狂浪費體力踢法
難得青訓有個熟踢法又甘願學咁踢 又唔係平庸既 已經算係咁

硬件相差太遠，根本學唔來

硬件夠既就踢左大屎忽落後備啦

真

Townsend 廢到而家淨係識內切
都唔知佢做乜尻

ig vdv個條片又令我諗起點解要賣走佢

為左救返段婚姻
結果走左都係離婚

我覺得弱化版利雲
btw柒利依家連西布朗都踢唔掂？

我熱舊將有邊個出走之後係踢得返熱果時既水準?
好似淨係得契仔賓?

蘇達度囉

皇巴果三件呢

Njie 前排法甲有波入

我竟然會醒唔起呢3個

基利捷斯好似都唔差

唔覺kane 差過哥狗
只係無佢扭波咁好

Fazio，Iago Falque係意甲OK

以前都係cut in鳩射扮bale
一樣唔知踢乜尻

Lloris, Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Sanchez, Dier, Sissoko, Eriksen, Alli, Son, Kane.

Davies 休息。

Son WB

是咪son打翼衛

v5閘？

Wilian

個陣咩事

要雪糕一號連踢三場係殘忍d既

希望係v5打wb唔係son 啦

似4-2-3-1
------------------Lloris-----------------
Trippier- Sanchez-Toby-Ventonghen
--------Sissoko---------Dier----------
----------Eriksen-Dele-Son-----------
-------------------Kane----------------

大家最期待既畫面(son踢左翼衛)出現啦

應該4231 v5閘啦

咁你走得

屌又黎son左閘

一見到呢個畫面淨係諗到son打wb

曼城真係痴撚線....

般尼真係英超Block Shot之王～
Block Shot 成功率數據全英超最高~

又咁夜開波 好眼訓 有咩可以做？

打丁

Paulinho 入波

聽聞好似係戰術黎
聽體嘢都傾過唔少

睇保球王carry巴塞

對邊隊？

基達菲

基達菲 好似

好似真係練過點泊巴士，
同點企位去Block人地個波～死守之王....

藍天球王

岩岩仲講緊冇人離開我熱之後仲保持水準，轉頭黑林伯就入波比你睇。

買佢果陣就係EXPECT佢玩呢味架嘛

強勁的身位

咩陣黎

原本都預佢踢dele而家果位, 但佢打中中藍天射球

bd咩事唔出？

抖下啦, 連踢3場wb會死架

對今場陣有希望

btw 湯渣倒戈

睇呢個似係搵son踢wb
希望雞腸洞悉唔到熱刺左路防守差而狂攻呢邊口廿

仆街啦 又用SON打閘

又要睇查比亞

追擊佢啦

今晚睇唔睇到阿根廷新仔呢

唔屌撚死佢我唔姓牛

Son wb

COME ON YOU SPURS!!!

用crazy child打左邊都好過佢

要睇湯渣剷草了

又有12m

甸恩

今場點都擔心son多d啦

屌你老母斯素膏
屌你老母朱興民又甩

慶祝.gif

甸恩球證

好似真係追住左邊攻

真係son打wb

知道有甸恩先夠胆出左閘son咋

tripaper有assist，牛青改名做捷比亞
tripaper有goal, 牛青永遠退出lihkg

有LINK嗎?

法比安又搞咩

隊長又派膠

點啊llorshit

又出事

1場1次

又派

樂見肉腸拼命迫搶

每場一派....

llorishit 跌得好快

son 位置極危險

Lloris 今年表現暫時麻麻。。。。

呢球idea好 大力巨大力左

聽到俄佬講保球王個名

後防愈強 派膠次數愈多

dele兩個圍住都要360

個垃圾查比亞上到前面零作用

肥普好中意咁，一場打得好就格硬出

經佢要慢好多...

係咪好掛住我係度個陣既隊長呢

湯卡打中場指揮官

kane fk

kane咁遠都射

算鳩數啦dele
比你波過人都過唔到

痴線

kane咁遠咁正面都射到球咁有威脅既波

好顛

請問有冇ACE LINK

開埋CK

9月kane好痴線

kaboom dawson

Kane:下 咁遠要我射？
佢個樣明顯O哂咀

兒子一野撞山齊士個波

son又想黎

施素高屌你老味

未睇 alli踢成點？

柒

SSK藍天射球

一嘢藍天

拖慢晒d進攻

賣ssk去恆大，佢會好似保連奴咁超進化

廢柴！c 素 高你正廢柴！

山齊士...

山狗爭d送隊長1程

山狗on9架，咁近回龍

唔好搞洛里斯啦
佢谷住谷住搵既機會自爆架啦

crazy含住個樽做乜

crazychikd

SON抖到最後

唔撚係卦.jpg

Crazychild 含撚嘴

erikson前後都有佢地

路蘭迪:屌前面條傻仔含樽，冇眼睇

E23好撚正

呢幾場刻意冇迫得咁緊

唔出BD根本無機會贏

呢幾下 one two

個撚個都藍天

對面

Son 藍天

而家son 唔上唔落...

Ok

son俾ssk就正

要SON咁踢即係玩鳩佢

下場bd有波入 我改名做賓戴維斯

kane又逗後拎波

上場踢多仔先踢到斷氣咁，今日要打wb

超人打wb都好呀

係後場見到SON拎波上腳，插兩下花已經覺得好驚....

其實應該出son打amc狂屌頓胎

肥普是咪想打造son做左閘，然後賣走google呀？

刷完procession未

今場都幾多one two wor

dier開係咩玩法

SON打前要佢攻仲撚好啦

E23今日d波好痴腳

大力神唔射

dier射。。。。。

唔刷數據了

係咪玩輪流射

死啦，又黎無限猜

你點解要讓俾dier呀？

Alli

好彩ssk

間接導致被反擊

dele控得好，但決定好差

ssk

我feel到成隊連肥普都唔認真

SSK

兩件山齊士都搞笑feel

脆皮連出波都柒埋

屌你老母查比亞傳定射啊

今場史雲斯係自己半場逼得好好

湯根一上，就代表前場鳩得太離普

脆皮條垃圾如果連中下遊都冇作用 咁寧願用kwp

湯根仲企得前過dier

脆皮又9斬

屌 我岩先果球比得準到

夠啦，玩完未

半場crazy換脆皮，bd換dele吧啦

希望今場早d換人
唔好又70分鐘老鼠拉龜時先換

當場上最好係ssk, 就gg了

SON

Son

想點呀，玩夠玩 30"了

脆皮似傷左

好彩無入場睇

son wb差d柒

屌個波去到脆皮到就比佢拖慢曬

Alli又球王

Ali d one touch 唔掂..
佢hold 勁耐.

俾大力巨搞啦呢球

打爆鈍胎果邊啦0
成隊做乜野，係咪想贏架

靚呀 靚比後腳

搵son打翼衛即係玩鳩佢啫

今場d u型傳球又出現返

ali又係到踢鳩波

U形傳球again
弊了

反擊唔好預Alli
完全拖慢口田

三中堅互傳＞大力＞dier ＞三中堅

寧願睇9斬燒味都唔想見到連u

冇BD唔識攻

>隊長>脆皮>3中堅再跟你個sequence無限 loop

Alli 爛左鞋？

如果脆皮斬到波 alli應該都ok
依家咩撚都冇

唔想迷bd黨win ar diu

踢好d啦仆街

金童大戰

岩呀

知BD緊要未

今場又輸2:0 一球輸脆皮 一球輸打WB既SON

七成控球 又打形勢足球

屌 我隻狗都悶到訓著

都唔明今場出dier做乜9
對中下遊都擺咁撚多防守球員

Son係咪打緊自由人

左wb son係右邊出波

差d

dele好波
過晒走番轉頭

因為無攻擊球員用

Winks?

dele舉咩手

都son打wb 喇喎

SON應該係覺我脆皮太撚廢所以去右路幫手

好絕望
dier ssk兩條友一受壓少少就交後

bd咪係囉

因為攻擊球員打緊wb

In bd we trust

下半場 3m換我喇

打4141好過啦

換埋洛蘭迪
兩邊鳩斬啦
猜又猜唔到入去

仲學人讓-2

Bd上場上左身 今日要抖下

如果60分鐘仲攻唔入 要換洛蘭迪出黎

d傳波無d創意同膽量
猜馬騮咁有咩意思

一係遠射下啦，藍天都唔怪你，u有q用

肥普只會85分鐘換前鋒

今場坐和望輸

形勢足球

65分鐘先開始叫人熱身 8x分鐘換人

因為右路條廢柴脆皮 拎親波都唔識自己去

差啲角球輸埋

輸一粒先啦
成班都無心踢

角球乜撚

完全認同

Ssk準備食牌

左邊son就係咪都自己去

山齊士mark甩人

上場crazychild d帶波vs今場脆皮d回傳

脆皮都玩後腳

下半場早d換獅王落黎打燒味啦
就黎訓著

都唔只兩邊啦
dier ssk交後
alli轉圈唔交

a4入攝 v5遠射

我睇緊乜

超人射好過佢地

V5 呢腳係咪上半場最有威脅

唔係人地角球咩

咁樣吹完半場

甸恩45:44s 吹完場

後場得返山狗一個

施素高加脆皮= 零邊路進攻

Kane 個罰球都靚

又黑埋人地個角球

所以係成隊都輕敵

上場巳經係咁 推埋TOBY 超人上去

次次脆皮叫到隻ssk先走位

仲有球son射網則

前面鳩就係咁
a4v5個進攻之魂會爆發

換走ali啦屌

有無ching開新po

好撚憎垃圾脆皮
拎波又回後傳中又傳到篤屎咁仲係到指揮成隊點走位

我開，呢場輸左去好唔好

屌佢老母老幾呀手指指